捱打 依個情況必須改變 ...

仲捱打？ 點忍